［藍到黑心］ 光頭警長微博公開咒醫護人員中武漢肺炎

煲大佢

721個兩條撚屌呢？

邊2 條

之前聽人講無頭髮都係仆街冚家產
我依家信哂

逃兵是要處決的

光頭狗咁把炮 去武漢支援未

成班加埋智商有冇100?

點解唔上去幫手抗疫

你又岩wo
9 縮算乜英雄好漢

垃圾講野唔洗咁上心 刷存在感

#7 果兩條

條撚屌唔係係珠海有兩層樓咩，做乜去愛國呀。留係香港曬資源呀最撚無貢獻就係依d 柒頭祝佢冚家富貴，清算你冚家都走唔甩呀

做乜唔去愛國*

去武漢幫手ma
百姓需要佢

得把口 不知所謂

智商只對人適用

依條垃圾快啲去武漢啦

你贏

唔明張圖點解

人地醫護個個社會精英
班狗學堂操幾個月揸啲gear就以為自己好威

無人當值

成班連假都無請,仲收住人工做逃兵

班撚屌話市民同醫護對佢地有敵意
所以唔係醫院站崗麻

雙重標準

其實佢仲有冇做警察？

唔知
可能返左大陸做KOL

希望光頭佬中招後唔好係香港求人醫你！

叫班臭狗去武漢維持秩序表明效忠先啦
班警察唔明武漢人痛苦

Push

可能關口岸唔得
醫院落閘得呢

食撚屎那屌佢老母

人一藍 腦便殘

警察： 生命危險要離開
吊班醫生咪仲危險

揾個醫生難過搵毅進仔 好多萬倍

打份工者, 逃乜撚野兵？真係奇撚怪

推

有 前排有人影到佢喺旺角

處決左呢2隻未

仲差少少過半。
花10秒支持丹麥廣播公司企硬，不向大陸病毒國家道歉。

入到網頁，按CTRL+F搜 (手機find in page)，
再copy以下問題就搵到，投Nej (不用道歉)
Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?

光頭佬沙展

再推

推到上蘋果 東張西望

屌！政府無能推前線去死。前線醫護係有權選擇架！
唔係睇住行前會死就 on 9 去死。何況前線醫護係賠足錢走，咩叫不負責任。

之前恨不得炒晒啲黃醫護黑醫護

現在打仗將師無能，打仗都要睇有冇得打。如果領軍嘅將領無能，咁梗係多逃兵。屌佢老母。
如果前線有 Full gear, 工作環境安全，使撚做逃兵咩。

我地還有咩 points 反駁佢？

721 元朗果2個黑警就無逃兵，元朗李 sir 話冇睇錶就無不負責任。